唔該通知功能可唔可以整返個關閉選項

唔係個個人都想要呢個功能，搞到好似fb聊天室咁
有啲post回覆完就唔會想再睇，彈個通知出嚟真係好礙眼

下個更新會加返個option 隱藏紅色波

呢個有冇得閂

你唔㩒入去咪得

紅色波係指通知嗰粒黃色波？
我以為你指post列表提示有新回覆嗰粒紅色波

係呀